Step wgn RK5 偈油問題

我上網刨過好多文，話step wgn 14年前 牌本都有食偈油問題。 係唔係全部呢d年份都係咁樣？定係某lot先係咁？ RK5 價錢同外型都好合我口味，但又唔敢買～ 求意見，謝！

設計問題，一定係咁
不過我記得2012定13打後有改良喎
同埋二手車嘅話嗰陣大昌好似有免費整
btw Stepwgn唔係兩個字嚟

買13年打後就一定無呢個問題了，尾期款最後張椅係有3個頭枕的，好易分。
前期應該好大機會中招，如果前期真係寧願唔好買，好煩的。

13前九成中，stepwgn車會成員

渣緊呢部11年rk5 係大昌易手，買時已大修引擎食偈油問題，渣左3年幾4年，想換返細車，有冇興趣

屋企部11年尾，無recall無整過，一年換一次偈油，應該睇彩數

後期（12年打後）RK5 就無事

買部新車rp3啦屌

多謝大家資訊，咁我都係唔諗13年前既rk5了，費事驚。 btw RP 3用家覺得新款好揸嗎？ 尾門真係型既，但冇天窗。 我見多人放左2手，15-17年份

入門車有乜好唔好揸
慳油 就夠啦

渣過RG, Noah, 依家渣緊RP, 最好渣係佢。

日系MPV諗乜鬼野好唔好揸

幾銀？